支持黑人！請穿著黑絲！（限35歲以下絲打）

請美腿絲打響應聲援黑人的活動

穿著黑絲影相post上來

Black lives matter

限埋磅數穩陣呀

Black C matter

hello moto